炒狗死全家,又糸BOT 🤬🤬

今早IR 又比BOT 秒曬，想入部自用都咁難。留名等跌破IPO。成日話強國人黎香港搶香港D野，你班炒狗仲低級過部份強國人。

都係以前抽獎好玩D

佢地BOT撚到穿價先停手 屌那星連丁屎咁多既積分都唔放過

等睇下年apple下年ir要班仆街比埋錢

下年踢香港出首發地名單 ,唔洗
學澳門咁遲成6個禮拜架,落到次輪包保
連ir都唔洗隨時可walkin添

咁實有一日跌穿ipo既
你咪慢慢等下

你覺得apple會打擊炒家

係 每朝抽 夜晚知結果
但聽講過一樣有機會次次中

無，不過今次陰哂d炒家咁解
特登話自己唔夠貨

系你老味

又話炒唔起 成班又用哂BOT又盛
痴撚線

IR要落1000蚊訂

得一年係抽,之後全部變哂搶機

部IPHONE 5都好撚炒得 炒足幾個月

iphone5,我都抽中過2次~

殘體字冇人屌？